[1445] I.O.I討論區(26) Yes, I Love It ! 齊人不齊人?

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

LM

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

lm

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

殘巴

留名
開波喇

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

Yes I love it

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名
要齊人啊

1個2個斷templete係想點呀
LM

YES I LOVE IT!!!!!!

爆post前都仲未見佢兩個

興奮得滯

好老竇 有無其他link

bilibili

呢條好清喎

準備Cap圖

Lm

頭先ppt條link入面有幾條

不要問只要信

我見到佢地啦

要齊人！！！！

見到佢地！

出現了!!!!!!!

一秒

影到

啊啊啊！

閃過左啊啊啊啊

求神齊人！！！！

好似仲未見到個2個。。

見到呀

影左個下睇唔睇到有丁同世正

世正 你係邊呀 快D出黎啦好冇

倒數

sorry

齊人啦求下你

冇

idol tv
拿呀那

samuel仔紫色頭髮喎

有無人同我一樣無睇過101s2

好怪

有

丹做c wor

Hello

睇過少少

真係9個ONLY

有 但係都睇緊live
因為要睇I.O.I

淨係睇ioi

Hi

屌解啊啊啊啊啊啊

本身仲諗住最後一集可以投文福

你去左邊呀 快D坐返埋一齊啦

why,度係度,有情有節目?

有片🤘🏻🤘🏻

我來看I.O.I的

遲到姐 一定係

度延到 有情都唔到

你返去坐低喇好嘛

兩個跌左落馬桶？

一路ff 緊 只係遲啲到
呢三個半鐘會一直死守

FF+1

ff+2

去完廁所好翻了喂

FF緊兩個係特別MC

事實黎 唔洗FF

死守

講真 有睇s2啫
但呢集真係唔想睇D仔

又出現了

未到完場都唔會放棄

啊！！！！！！！！

只要個直播未做完
都要保持希望

呢個ff唔錯

佢地傾緊計☺️

都係9個..

出一個鏡頭呢都就起哄一次

又出黎喇

啲鏡頭一秒一秒

Som靚到

Somi

somi arrrr

世正有行程的話有情都唔似有架喎

一定會出現
公司放人

大隻妹!!!

大隻妹好靚！！

1名1名

早幾個鐘先睇返101s1，大隻妹好大落差

見到d公司代表又諗起上年

大隻妹

痠左高左

靚咗

西到完場

dodochu

度延😍😍

有個塊面閪晒

度延

靚到

好靚女

Pledis?

嚇撚死我。。。QANNA ONE

屌 嚇死 以為真係I.O.I

我瓊出現了

好在唔係叫IOI

有多鏡頭

好似係
笑都無笑過

痴線好多鏡頭

音：1 on1

采妍好靚

somi講野

專登為咗睇大叔

有得講嘢

som som

somi

不嬲都西 s1 仲西

mina好靚

sommmmm

啊！！！！！！！！！！！！！！！！

攝影大哥

今年又係度？

有請夏單人鏡頭

nuest嘛

見到doyeon mina旁邊好似空左2張凳？

鄭彩妍世界級

個個都靚到

special mc

屌，又要見到佢

boa係度啦喎。。。ff下都好不過

開心個陣。。。

唔知有無睇錯

今次應該開心仔啦
nuest音源上返榜喎

咁快就7頁

唔係咁想睇班仔...

推爆佢

陣間又俾人J擊

F5 已經爛咗

照齊人嗰陣個鏡頭可唔可以俾足啲,素慧同度妍完全冇咗影咁

我都係 有睇開s2都係咁話
IOI可唔可以有special stage

佢地睇緊班oppa
應該唔得閒mon post

表演stage

Dress code係Pink?

who fucking cares

有得睇ioi 比人狙又如何

有得yes I love it已經開心

報到啊
一路行番屋企一路追post
睇到我好滾動差啲撞到人
彩妍來到實在太出乎我意料

睇都係為I.O.I
唔係就唔睇

瓊等緊你呀

個個靚到

好尾機

個個都好靚

好激動

…

快D出女兒啦

度延好多wo
係女兒冇左女兒光環

咁都仲狙擊我地真係冇面比
一定瘋狂貼momoland 條友比佢地

著到靚靚應該唔跳

女兒比度妍遮晒

換衫跳？

講左冇表演

我已經冇求個人cam,連全部人都影唔到

唔好ff太多

嗚呀

有冇人覺得瓊著到好leung

有得問候都還神

太激動冇辦法

Cam man 整張黎記念下都好呀

Ff會唔會逐個上台宣布排名

佢著到好好笑 其他人明明好女神

見衫個顏色真係有啲核突

跟佢地名次宣佈

時尚恐怖分子

就係個個好成熟好靚
佢就好大嬸

件 sorry

今日個個都著得好靚

真係笑左 大嬸

我尋日有咁ff

好lag

即刻靚晒

靠個樣搭救

有大叔冇有情咁點宣佈啊

B站好順

冇順過。。。

好順

冇影下面就係

bilibili好順

Mina reaction after Wanna One was shown to be the bg name

我都係bili 但lag到 pk

女兒

CENTER的主人公是
.....

Jeon SOMI

成功求得兩秒鏡頭

我都好順，可能一早開左

好靚

又有

:乜撚野温拿

去備線3

黑人問號

唔用主線轉其他線可能好啲

ryan隻super hot個best幾ok

X2

wanna one? 佢話wanna one?

一講即lag

番到屋企未啊屌你老母臭閪
係都要撞正星期五先收夜
食撚屎啦

s2隊名

唔怕唔怕
大嬸瓊會等埋你

最尾恥笑

會唔會俾人鬧

有排,成三粒幾鐘

thx巴打

聽日睇重播

娟姐 瓊嬸
年齡層提高晒

快手啦
點解架車好似特別慢咁架

到時有cut慢慢再睇

屌翻柒

"omg that sounds WORSE than gugudan"

睇住呢度啲圖先

Super Hot

I.O.I
Super Hot

我要直播，我要直播啊
個感覺好似同佢地共聚呢一刻咁

班人走曬音

見圖說故事

睇住我地文字live先啦

其實嗰d screencut已經係全部part

今日mvp真係大隻妹

一分鐘都唔知有無

恥笑mode

呢句真
呀 仲有Somi段訪問

佢而家不停播片
全場人一齊睇片？

[VIDEO] Somi: The staff have worked really hard. 101 fighting! From now on, let's walk on the flower road!

係啊 頭先都聽到韓妹嗌

係啦 現場得公佈同stage會出現

已經係咁捽部電話睇你地live

咦,又話導師揀既,又係圍內投既

鳩估另一隊係藍黑

呢個centre唱소나기把聲好突出 幾好

佢係唔錯

冇睇過S2只睇今集覺得岩岩2個中心候補有1個幾似恩光

無發超越既crush,最撚慘冇mv

鐘鉉終於唔係得一句

一陣又走黎
係啦係啦 IOI最好

事實

中台仔咁撚多鏡頭既

s2???

係啦係啦 IOI最好fact 暴擊

上埋新聞

一出個陣 我真係睇到呆撚咗

依個真係駁唔到

ok隻歌唔錯 ryan哥

佢跳舞都好似幾勁咁

大隻妹真係

我以為係mv花絮.真心屌出聲

標題係點解

係咁聽到kerokero

咁快有新聞

你睇邊隊話果句最好人之常情呀 有咩所謂

produce101 出道名最終發表 "wanna one" 成為一的意思

啲女觀眾嘅咆吼

我寶寶都忍唔住

大隻妹今日好仙

以為真係話大隻妹恥笑個名添

po完又有鏡頭啦

留意番 我大隻妹日日都咁仙

D女真係唔知點嗌到咁高音咁大聲

圖文不符

你老婆好正

caman係咪好中意mina

大隻妹d表情真係好潛力
Camman係咁影佢

瘋狂影大隻妹

走召仔黎cam man

好可愛

睇一次都唔知佢哋要食幾多得果定

大隻妹聽唔明boa講野
要人解釋返比佢聽

我佛終於有鏡頭😭😭

女兒好靚

一去produce101又變返佛

活佛變返石佛

我瓊好正

定格

我慧好緊張咁

明明咁難得變活佛

大隻妹又黎

佢地好肉緊

大隻妹d表情好正

wow精彩wor咁多個跌落黎

有冇巴打可以答一答我
而家佢哋做緊啲乜嘢

pick me center molamola

下 咩例黎咁伏嘅

個4個係11名至14

宣佈緊暫時投票11-14名

講緊邊個係目前既第11位
頭先mon上面就係11-14

崔票了,同上次一樣

咁做好無謂。。。

鄭世雲呀
希望佢入到

somi fd唔係冇左好耐啦咩自奶呀奶之後

估唔到c9 同大輝又去返邊緣

告急

唔會好無謂 上季因為公佈左石佛先入到

大輝就因為揀晒D人氣大神就

mmo果個成27歲 再唔出就真係冇啦喎

講真我覺得4個入面應該得大輝入

大隻妹啲鏡頭多到 榮升新一代mnet女兒

上次11同12好似差2千票左右

好似係因為抄割柒啲歌

瓊瓊

Jellyfish 同 CJ 合作夥伴

請夏仲要一野升上第四
依樣真係好重要

我世 where you are？

Focus 左係請夏個道

係佢d指甲到

我佛

揾我？ 我都想知

表情包

你錯,第1季係即時公報請夏11位,最後得第4

咩樣

嫌棄

大隻妹今日表情十足

好得意

有兩次
第一次請夏11去4
石佛臨完前十幾分鐘11去10

開始明白佢有幾靚

發現靜靜啲圖好有潛力

表情包大隻妹

咁叫唔叫西面

不嬲正

c9應該入啦咁

Hands on me幾好聽

叫啦

佢個樣睇下睇下幾型
細細粒

producer大粒野黎

佢件外套好似唔啱身

一番到去produce 101 d人設番晒黎

正過第一首

MINA好靚

yes

西面靜 石佛 大隻妹不再大隻

所以有情...

可能呢4個都灌票入晒

D妹妹仔迫到

影到幫妹妹逼到

好groove隻歌

第二隊幾正喎

班

個shake it位唔鐘意

丹套衫真係....get到素慧pick

依隊vocal 好似好過superhot

佢係幾型

靜靜

中間rap嗰度get到,其他人發揮一般

周到咬手指

靜咬手指比人影到

有兩個女觀眾
一俾人即刻遮面

咬手指

鐘意咬手指果個有丁呢

呢張

駝鳥

笑死

一開頭竟然冇凹咗落去..都墊得幾高下

條頸傷左咩？

一陣到

瓊個樣好凝重

Mnet係咪玩9鄭世雲
次次都撚比鏡頭
同上年慧利一樣 但鄭世雲由第一次舞台已經冇鏡頭

請夏靚到

你這剎那在何方

瓊摸酒下冒

你打乜

娟姐

Som

下巴？？

Mina真係好得意

大隻妹皺晒眉頭個個問號樣真係好好笑

最好拖耐啲先公布
影多啲佢地

嘉熙件衫

我度廷成日擘大個口

本身想忍住,仲左右望下,最後都係忍唔住要傾

大隻妹真係瘦左好多

下巴😅😅

nuest

旼泫!
Nuest四子入唔到入到三個入去
緊張程度同選立會咁緊張

係咪唔係岩岩個4個?

似係比大輝或者c9 逼左落去

Kahi 跌膊

正路係啦 呢兩件幾多fans

我要mmo

可唔可以入晒

頂唔緊

Mh 都11 難d 入到3個

跌到就嚟見到

佢緊啲 成27 陣雨stage見到唔差架

剩係得玟鉉入夠啦

圖呢

冇cap

就係27同表現唔差先想佢入，心態又好又幫到成隊

JH係咪仲係穩陣？

今年導師同練習生好似關係無咁親
上年喊哂

有新圖用

where are you

rapper?

Please comeback

唔記得咗jr

係

我都想

最穩係Jr啦

以前聽nuest佢好撚型

正呀喂

Agger

一陣個個都咁諗
12位jr

仔黎架呢班。。。。

同時段綜藝? 咁好有可能上唔到

娟姐想投邊個

星期五晚三大天王

一陣 frd 得滯D人可能連 kahi boa 都屌

上次11都估到8，9個但係只不過唔知排第幾，今年得兩個穩

妺妹飯

D人話想投比大隻妹

說好的抹汗最後好似都冇出現過

丹 WB呢兩件入硬

笑咗出聲

cap低曬個個做表情包

靚呀

訓左冇睇，係咪十一個齊哂

samuel danel jr應該穩啦掛

未....

差大叔同有情

當櫻花凋落時

做咩拎起手機投票?

丹尼爾封盤啦

Jr上集跌到8

唔撚係掛.jpg

佢열어줘好L型架喎

好彩剩係pick丹尼爾

佢同雍成宇入左

諗返起when the cherry blossoms fade個stage

究竟有丁去左邊

覺得雍幾正 希望佢出到

未宣佈,係度鳩吹

睇唔睇

我仲有雍
雍好唔穩陣，好似得番啲死忠
梗左係度，有啲似上年既大隻妹...

fantagio係高質既

璉靜都咬左好耐下

夠竟有咩做 又唔係開vlive

打機好過，唔想浪費生命，
遲下先睇ioi cut

我覺得佢幾穩 入啦

nuest minhyun呢 你地覺得入唔入到

瓊is watching you

雍都正

應該得

唔係開工 唔通屋企有野做

隔離post係咪anti nuest

Cube個兩件冇乜點唱都咁多鏡頭

好多vocal

Nuest得兩個入到的話會好尷

課足金

點解

我覺得佢好搞笑.無論同雞仔定在煥 nuest係入呢兩個啦

入太多都唔好，霸哂位

瓊同佛 同nuest好似ok熟？
一陣入左唔知會有咩反應

又有大隻妹表情包了

瓊同靜靜

攬攬

剩低個兩個點...?今次又唔比返去自己個團活動

鐘賣 錢渣 鐘賣 錢渣

上年jellyfish 先比人屌jellyfish 101

睇黎都係齊唔到人

兩個啱啱好 淨低3個玩小分隊

啲人仲想入3,4個,有啲過份其實

會有年半空白期

whatta man果陣瓊都走左去nuest後機室

廢老

兩個算啦 jr 白虎

嗯...

大叔大勢無計 但係有丁真係

其他3個小分隊咯,冇入嗰啲又冇限制

攞條叉電線跳繩

入太多會俾人屌 唔係好事

可能唔舒服呢

係喎，我搞亂左

jr算啦 白虎好唔match

其實ren好夾 但應該唔得了

我都覺

我確去左邊

ren個樣好女人

好不雅 pinky 好似

Nuest如果入,都應該係Jr同Ren

我去左邊

心邪

巢野

Ren有乜特別 ？

國泰SO

我睇完mmo尹智聖其實好心酸

喂，你諗啲乜啊

而家高人氣個堆本身已經唔夾la
好明顯一堆𡃁仔+一堆大佬

on9性格同靚仔 好似係

左擁右抱

我瓊唔係你地諗既咁既人

喊撚左

係 年齡都⋯⋯

韓妹睇樣投 真係有實力既好多top20都入唔到

綜藝應該好好

一wb嗌超大聲

如果成隊冇尹智聖冇雍，啲綜藝應該會好悶

她是神，最最純潔的

睇完mmo個尹智聖好心酸 已經係年紀唔細。。。又唔係差 呢個節目真係。。。。

智聖我麻麻地，但雍真係一定要入

強吻Mina 都純潔

韓國玩催淚真係一流 做練習生既一講起屋企人真係會喊到仆街

雍一個頂十個啦 見到佢粉絲應援個幾幅相

巢野(純潔)

睇女都唔覺，睇男發現真係好多仆街公司

所以其實 ioi 人選真係好好
應該有既角色都有

做咩玩打感情牌
會唔會因為咁樣又大上大落架D票

璉靜(尷尬)

男女飯唔同標準架

璉靜(西面)

畫面好靚

一定會

如果剩睇樣，靜同有丁一早唔使玩

我好相信大家都好樂意睇到呢啲畫面

攬住咋

璉靜哭了

女會有公司票，男唔會有

男飯會簡可愛既

唔係讚自己人，但男飯真係理性啲

妹妹：你唔死 就我oppa亡

岩 我要睇女睇av唔好。。。

幾時見過女仔講道理

有丁化左妝好靚好得意

笑左

我唔理性架 打起交上黎我喪架

downpour

。。。。。。。。。。

屌點解要播소나기

屌

點解要播

停雨啦唔該

我盲粉黎既，唔化都得意

屌解呀

留名等同上次一樣先公布10-1 最後放11-14 4個人相 最後公布第11位

其實我好中意有情素顏

好似孫延在

開左s1最尾果隻黎睇sor 冇鏡頭頂唔順

人浪

翠兒真人版,肉緊到想meet佢

佢都好可愛

除左身高

大隻妹今日啲表情真係好頂癮

表情包要SAVED

頂

石佛

站姐影得好辛苦

我佛呢？

大隻妹今日mvp

延在比食女王食左

有情可愛世界第一

咩花式都玩到

好嘈 行雷 韓妹又高音嗌

又黎dum波鐘啦

kim na young~

依家係咪準備公布

jr好靚仔。。。

應該公佈晒全部人都要1個鐘

有排撚

突然有啲緊張

10位石佛!!!!

pristin抱抱

考驗boa 主持功力既時候黎了

個bgm聽到個人暈暈地

頂 有聲

登登登

喂大佬好緊張啊

滴滴滴...

DUM完波鐘未

唔好係周學年啊

聽到燥左個燈燈燈 同上年一樣想大嗌屌你老母你得未

你地個c9喎

公佈一個都可以十分鐘

等時間過ja
又唔使佢諗

裴珍映

救到c9

真係c9

係咁影住周學年係咪想撚佢

我想見到27歲出道

同我地差唔多姐

上年係咁影sohee.....

上年張根碩係咁repeat果幾句
聽到我燥

鄭世雲冇望了 c9咁高人氣先第10

我勁驚係佢

仲有扮講

S1 代表好好多
雖然睇個陣想打9佢

衝上去打鳩張代表

It's showtime~

極煩

佢捉動到觀眾情緒

我都係.見唔係佢真係鬆咗口氣

咁早催票都第十
依季都係好難預測

我諗起張聖圭主播

認哥?

It's showtime~~~~馬

睇過S1有少少知道,鏡頭影住都應該係

佢係咪係認哥玩到做唔翻主播架啦？

有聲既

我聖圭

Never 7個都係度喎大佬

pledis

兩個定一個睇呢下

P社

活佛啊

好西

minhyun幾好呀

活佛

好波！
振奮人心！

又西

忍笑

又見到西面代表

西面

傳說嘅圍爐入咗

黑社會大佬

感動仔

有笑一笑喎

一影佢就西

其實個代表想唔想佢入

一俾人影到即唔笑

心諗: 以為你地一個都唔入搞cb

我覺得會繼續圍爐

打亂曬計劃嘛

隔離啲人好憎P社四子?

剩係憎呢個

都係個句
如果入唔到最後11人人氣高極有限啦

想知點解

點解剩係憎佢

屌你啲bgm又來

攻心計 好似係

燈燈燈燈燈燈

覺得佢同金在煥圍爐囉

係囉?
上年素慧定璉靜咁?>

我地依到淨係憎周學年

黎多幾個pledis

話佢圍爐，幾個人一組然後踢人

我唔評論 不過起碼有實力
團飯就一定少了⋯⋯

好想在煥入埋做main vocal
不過好似抆水d

棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮棟叮

其實係咪要比時間
影低佢哋徬徨個樣

好煩

超憎周學年
咪比佢入到

基本上係得佢同奶共台仔

滾動

我識彈啦

在煥

綜藝咖 綜藝唔洗怕

智聖終於出到道

可以出返個101ost

周同中台仔

恭喜

我真係燈佢開心

綜藝擔當

好恐怖成個腦都係

好似屌ss2圍爐,但又剩係憎佢一個既

實笑到仆街

好感動

27歲終於出到

暫時呢幾件都有催票

根據逢反必紅，台仔一定入撚硬

綜藝節目唔駛怕啦

到目前為止都好滿意
唔好攝啲契弟入去就得

恭喜曬,你27入到啦

係囉

通常你地咁講,會兩個都入晒

佢唱歌真係唔錯
但8,9,10都無佢係咁先

其實催票真係好有用

後者入硬。。。。

希望11 主唱位

佢係最老?

台仔條垃圾入硬

agger 台仔一定要入啦

入埋雍就冇得輸

完全唔係idol樣黎

唔連計朴xx 佢好似係第二老

尼個post d人口味正常好多

好似唔係但係7年trainee而家27再冇就唔洗玩

之前睇神的聲音 佢好似係做過幾年練習生 但最後係公司到出翻嚟

硬係形住智聖阿爸似PSY

分別

我估都係,排20,一定有大把票,可能好似潔瓊

我接受到臺仔..另外一個..翻歸啦好嗎

又黎S1翻版?

無仔細睇踢人個集

如果Samuel冇就真係

又衰咩呢兩個

勁開心佢入到

岩岩貼錯圖

又係Never

建議你睇

我要brand new 啊

支持台仔！

JR!!!!

有屌埋在煥
不過可能佢個人練習生，要痴人所以無咁激

samuel要有啦 咁撚排外韓妹等食屎

Never 上位圈
個個都好 千奇唔好係台仔

求你

前者奶共原罪,後者冇料扮四條

車拜

Rapper 一係BNM一係P社一係佢

唔妹中台仔呀

Never其他6個入得一個得一個
唔好係台仔

呢個真

pledis 周潔瓊

仆你個臭街

食屎la

屌！你！老！母！

吊出聲

咁低 估唔到

一講即刻中

正,入左 !

一個二個燈神

中文擔當

我以為3-4添

屌你咩

燈到台仔入左

屌！ 點解要俾佢出道

見你地既反應我以為周入咗,嚇撚死我

twitter好多大叔有丁gif........

阻...撚...住

屌咩

有睇到

多得你地班燈神巴打唔少啦

以為佢會爭頭三

又有得瘋狂奶共
中國台灣中國台灣中國台灣

其實都估到啦,一早安排跌到20位

佢喲1999RAP

有冇人知佢英文講緊啲咩

桂輪美咁樣嘅

佢D英文想點呀 !@$%$&^@#%@!$%$^!@#$!

原本上集已經要foul佢 垃圾安俊英 由18整到去20

英文都1999

周入左我會激撚過奶共入

啲英文 UP乜

up乜鳩

台仔D英文跟邊撚個學

屌你

搞咩樣衰咗咁多

應該無

絕地反彈

淨係聽到support our team

一切按住安俊英嘅劇本走

台仔啲英文聽到我想死

仲有排你嚇

韓文又差 英文又差

屌up乜9

台語都咁lur

唔緊要啦CUBE已死 比佢玩一年囉

中文都係

中文都好似虧虧地

國語都好似講唔清楚

點解普通話都咁難聽

英文一舊舊咁 摺埋啦

中文都好撚差

中文都講都1999

聽唔能明佢講咩

男版周子瑜竟然是他？
為台灣爭光的賴__ __

屌 boa 做咩要cue 佢屌閪

心諗佢講緊咩文...
原來普通話

中文都咁撚差點奶共啊

又嚟光速屌西舞

個post立刻有個負皮

隔離班人都係度屌奶共

理尻得佢

奶共林:!@%^$!$!@%#@!$! kum samida
韓妹:呀呀呀呀呀

奶共是原罪

咁撚串嘅條友選中左個樣

幾時都岩使

勁嬲打囉個樣

好理性咁講 無論係台灣/中國去咗韓國做藝人嘅 除咗Pinky就真係冇乜邊個啲韓文係好勁/好流暢

又做錯咩呀,無用藍細字都唔滿意

第6位

Pinky韓文真係好勁

從來對正負評唔在意

我愛你

PINKY都話晒7年練習生喎(好似係)

係咪諗住播到三點

woojin 啊車拜

娟姐個加拿大

來來回回咁黎都咁好

brandnew大輝？

呢個真心.子瑜瀟都仲係講得麻麻地,反而日本嗰啲講得幾好

V媽
不過一出道就勁真係得瓊姐

燈咁耐 差唔多啦

呢個掂呀
rap

呢個堅係黑馬

仲有 sally

後勁十足

呢個正呀

真C molamola

喂屌你老母
睇個勢冇雍喎
朴志訓同丹尼爾已經佔左個位
仲有李大輝..Samuel....

頭幾年(初中個陣) 都好似剩係寒暑假來回中國同韓國訓練

繼台仔入左之後,另一個心願就係踢撚走李大輝條撚樣出局

山支兄算都OK架啦

Jr...?

大輝爆冷落選有睇頭

終於有個rapper 入

咪笑鳩我sally bb啦

woojin 恭喜金素慧pick成功出道

SALLY係麻麻麻麻地

我反而覺得大輝⋯⋯

佢之後再入多個何成雲就夠

喂咀我sally

割柒條奶共 佢好流利

賴⋯⋯

正呀呢個

仲有蝗鳩耳，韓文Rapper

雍成宇

lurlurlurlurlur nimida

唔係冇啊。。。

我地香港代表Elkie都唔錯呀

賴邊到算rapper

MON都黑埋

冇真係屌佢老母

blilibili lag左

東東又係麻麻麻麻地

卡住啦

冇都唔緊要,想佢入到ASTRO多D

卡住喺SOMI度

TszYu我覺得佢本身係怕怕醜醜咁 唔係太願意係陌生嘅地方出聲 加上國旗事件 影響幾大
Pinky就真係唔識咩叫怕醜咁 係咁講

語言呢樣嘢真係要講得多先有進步

唔會冇雍掛

似得翻一個位ong同李大輝爭wor

肥左

佢個樣完全唔夾astro

same

一樣somi卡

頂唔順 好眼訓
聽日追返post算

卡得妙

+1
入NU'EST仲好似夾D

仲未有主唱係乜回事

好正

Ost又嚟

佢唔係入演員組合定唔知咩咩

在煥5

所以D人覺得子瑜識到ELKIE好神奇

*在煥
激動得濟打多左

子瑜係性格太木訥，正宗花瓶，
做藝人上節目完全好似啞既咁

傳姐
希望唔好，演員組合真係ON99冇得發圍

卡住喺肥SOMI度

F社玩9佢 好似係
似用黎幫個組合博話題多d

停左睇返低清版先

live

大輝wb Daniel samuel 雍 朋友
但唔記得左仲有個jr

唔會入演員團啦 奇撚怪怪咁

11在煥掛,有可能冇主唱爭得啲位咁激

你準備開新po

ok清

開埋先可以訓

pledis jr得唔得呀

應該走左 有無其他巴打開

右上綠色可以熄個女人聲

唔該巴打

我開啦

ong入la

雍啊！！！！！

YEAH!!!!

F社

雍

綜藝真係唔洗怕 但咁搞法 Samuel危危地

佢值得入

雍雍正

doyeon 無表情

道妍冇表情既

我訓得啦 最想佢入

入得好啊

F社派佢一個已經夠殺

可能唔熟

頭4係咪你地都知道了?

唔想改po名

丹 WB

同佢唔熟
佢好似好遲先入f 社

samuel Daniel 仲有邊個

samuel 成雲

雍雍

好似係全昭彌 金世正 磪有情同金請夏

係臨時搵

有冇人有睇ex-aid雍好似檀梨斗

巴打開左?

f社大佬算係有人性 有笑

Samuel Go Go Go！

有睇
係 新檀梨斗

一定要入

我反而覺得Samuel真係危危地 大輝都話有催票

我有睇
但唔似喎

btw, 人地係新檀黎斗

dan wb jr 似大輝同三秒 爭4同11

wb係邊個

大輝有得做main vocal

朴志訓

其實我麻麻地佢

樸志訓 wink男

度妍
好尷尬